大家係時候印定旗，出黎搖旗揚威

利申:我愛國家，我愛香港，非港獨

青天白日滿地紅旗神洲青年會社會搞掂,至於有幾多就視乎佢地印幾多